和理非回合無辦法令運動升溫

你睇今日熱門都係無聊膠post就知
要有警民衝突先有新既話題，先繼續令大家關注
衰D講如果尋日有手足比狗打比狗拉，今日既討論氣氛就會好唔同

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

咁你好想有手足比狗拉？

幫手推行動po

咁你認唔認同我講既野？認唔認同香港人係失憶？

大波警犬就係咁推，垃圾連登仔，依家就割你班仆街

香港人係失憶但係一個不能少